大家係時係討論運動去向

反送中運動已經發生咗接近四個月
好開心有好多同行者繼續去堅守自己核心價值
但大家有無發現運動差唔多到樽頸位
我地需要思考下呢個將來運動去向

我個人覺得次次得星期日先有抗爭活動
變相好多人覺得Part time 抗爭
呢個成效好似無乜效果
如果大家好似10月4日 ，港共宣布「蒙面法」
大家都能夠保持呢種團結同埋團火，咁樣先有用。

而家感覺上大家有少少攰，最後演變成一團散沙
我明白大家都要考慮屋企人
但係都想同你地講如果香港繼續咁落去
變成左新殭，你地會唔會甘心先？

所以我提供左少少建議係呢場運動
1: 和你一齊番工：
可以保持落去，因為身邊既人都會關注呢場運動，同埋令大家知道自己唔係Part time 落去

2: 十八區開花活動
吸取左十八區開花運動之後，大家係熟識左場地之後都可以知道應對方案，如果下下要誇區運動，最後慘敗一定係手足朋友

3:星期日一定要保持遊行
大家都見到黑警不斷打壓我地遊行權利，我地唔可以被妥協同屈服，如果唔係點對得住所有死去手足呢

4: 繼續每日係中資銀行提款
呢一個大家有中資戶口既手足，最好轉去外資銀行，同埋轉埋美金。

光復香港，時代革命

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。